武肺cases 集中報料區

等官方/公司通報得黎幾碼24小時
不如由各位巴絲直接報邊度有人中招
保障大家安全

但都係小道消息 都唔知邊個真係中

尋晚消息，洪水橋美心一職員，唔知做西餅定快餐

或者有memo/email/上司whatsapp先post?

住我附近，怕自爆地址

我老母話佢三日前入院，我地都係尋晚先知，個政府仆街到冇人有

可以

屌你你本身唔講呢句邊個知呀